點解世界上d 感冒菌 傷風病毒，死整都死唔晒 ？

屌你老母d on9 菌 on9 病毒

食屎啦你地

你地點解咁低賤？
死極都死唔晒？
正一生物界既地底泥
on99 咁都唔知你做乜撚
成撚日搞到d人病
你開心咩？

d菌呀 d 病毒
特別係 感冒 傷風果d
真係垃圾黎

食屎啦你地

點解世界上d 感冒菌 傷風病毒，死極都死唔晒 ？

人類滅亡左佢都未絕種啦

樓主廢過d病菌

家陣同佢博鬥緊
呢d 病菌真係好低賤

冇佢地 人口膨脹問題會好嚴重

全世界要死五分一人

同你班毒撚一樣

有人迷信唔醫，有人黑心等傳俾人，有地區窮到做唔到衛生

廢老優先

唔係唔得，天花咁危險嘅病毒，世衛可以話滅絕就滅絕

但如果某種普通病毒係世界上滅絕，就會影響藥廠收入

廢老長命百歲

感冒同傷風菌變種速度你知唔知有幾快

講到人類對地球貢獻好大咁
人類同你所講嘅低賤垃圾病毒有咩分別？
你唔去死？

佢會變種

水清則無魚

病菌: 搵食啫 犯法啊?

生物本能 求存

地球咪又係咁睇我地

以前讀中學教唔知有無錯
天花 一定要有宿主先生存到 一離開就好快死
感冒菌可以脫離宿主生存一段時間

時間好短
而且天花的確無咩變種
你傷風感冒跟本無得打針防得哂
天花打一隻就得